其實納粹德軍，日本皇軍，赤柬，香港警察，黑社會，共產黨，伊斯蘭國都有好人

你地成日笑人死真係好冷血

你講呀
我肯定香港警察冇

你唔可以一竹篙打一船人

納粹德軍，日本皇軍，赤柬，黑社會，伊斯蘭國就係人

香港警察，共產黨就係狗

屌你老母拎納粹嚟同驚犬呢班垃圾比 人地打外族班狗係打自己人

成船人都係賊，打晒有乜撚野所謂

佢d警犬自己坐埋一條船 打哂有乜撚野所謂

因為個差佬話唔埋可以800米跑到2：04，雖然唔知有乜關係但總之唔可以屌

香港警察係猶太人
我哋係NAZI(好似係)

咁我都係吹奏佢24歲跑完人生姐

跑得太快了

佢係差佬有資格批判所有反佢既人係廢青，呀sir做野唔洗你教

跑咁快 趕住去死呀

雞都有處女

邊有反佢 讚佢死得好 唔洗日日渾渾噩噩等報應

戇鳩,日本皇軍唔單止有好人,直頭係冇衰人啦

呢個年代仲考警察就代表唔係好人

如果當時納粹德軍贏左 希特拉就係英雄

香港警察極期量只係好狗 唔係好人